大時大節老輩係唔係白痴？

端午節整大量傻
新年整大量年糕

支那垃圾傳統食物 低營養高熱量仲要難食

係 聖誕節整大量禮物

碳水炸彈

揀一款最高熱量既比外母

又唔見封大量利事